［兩難］譚詠麟定權志龍？

計全盛時期
GD
校長

GD

GD
YEAH

撚伯 不了

yes

兩個都簡唔落，一個陰濕，一個唔係人，唔同類

張學友>GD>譚詠麟

簡GD果d人真係唔知譚詠麟當年紅成點

Yes

怪唔知依加咁多後生仔自殺

Kwon Jiyong

駁吾到

校長

GD 起碼無奶共

校長當年紅成點？

想問下校長有無喺日本巨蛋開過演唱會？
如果無
唔好話gd
連大成都比唔上

第一如果聽住校長既歌做愛而生既賤種，校長有credit?
第二你點知宜家無人聽住gd既歌做愛？
Btw
Bigbang , gd自己既歌都係gd自己寫
校長有幾多首歌係自己有份創作？
同埋比較開世巡演唱會既記錄
邊個開得多啲？

利伸vip

咩年代呀仲校長
你坐時光機返去問啦

可惜愈老愈垃圾 英名盡喪的活生生例子

論人品 歌聲 談吐 內涵

張學友>>>>>>>>>>>>>>>>>>>gd=撚伯

紅白唱廣東歌

咁撚伯真係勁既

香港史上最好既歌手

究竟撚伯改日文歌袋咗幾多錢
真係好賺😂

譚詠麟最紅果陣日本巨蛋都未起
不過譚伯上晒東京音樂節 上紅白
同玉置浩二合唱 有好多日本歌迷接佢機姐

冇佢愛情陷阱係日本只係一首普通卡通歌

呢樣真係唔知
咁我都承認以前香港有歌手都好紅
哥哥 黎明

愛國食煙自殺小氣死基佬張惡榮

屎vs屎

又有人爭住嚟扮老屎忽

投唔落 兩個一擔擔

以全盛時期計，
哥哥紅既程度大約只係校長既五份一

可能資訊科技發達過以前好多，我覺得GD真係紅過校長。
GD涉及嘅範圍好廣，作曲佢一手包辦、世巡演唱會佢都去過好多地方，法國啲時裝秀都搵佢過黎睇，連電視啲廣告都有份出現。
就算冇出現一排，一話youtube出新歌全球fans都搶住要睇要聽。
校長係佢既年代的確係紅，但我覺得fans反映出黎嘅表現冇GD嗰邊咁猛

果陣譚詠麟同張國榮歌迷打架互屌
譚詠麟好似試過因爲演唱會取消暴動

檸檬大廚都作好多歌架

檸檬才華勁過gd啦
16至18歲已經作曲作詞
仲要d歌勁好聽

gd都作曲作詞仲好好聽

又捉蟲三登不嬲反韓都贏譚伯

反共>反韓
垃圾奶共譚伯幾時死

乜撚野vip呀
笑撚死人咩

Vip

GD
倫伯 不了